美股認真討論區DXXXIV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

Mrna升乜？

Moderna Issues Press Release Confirming Supply Deal With US Gov't. For Initial 100M Doses Of Coronavirus Vaccine Candidate

瞓醒又一次證明開市沽貨係正確

可以叫tsla atm 未

起身輸左勁多

Same

琴晚沽完貨+74.34美元

熊市回歸

mrna 又炒過

高位沽哂貨了

舊經濟玩完未

今晚MRNA大賭場

差唔多

Tech呢

見左頂落緊啦

啲錢肯返科技股未

大行話9月wor

訓之前豬2千，訓醒綠番

股債金全跌 鳴鳴鳴

大家輸幾多尋晚 豬左兩皮

贏番少少錢

我見到琴晚情緒咁高漲就知會倒跌

清倉走人

美國要亡國了
中國又贏

一起身見到TSM 同AAPL 紅到咁撚樣

全線下跌
乜都跌 金都係

金股債一齊跌

哇 搞咩跌市跌到TLT都一齊插
個倉已經set到好撚保守

即係有排跌

債熊係咁

以為79 蚊係特價
點知

80蚊 坐曬

都話TSM垃圾架啦

AMD都係
以為80 蚊特價

9923無左既?

都話唔好掂科技股架啦

金銀紅到破產

tsla 唔係諗住咁拆就仲有得爆呀個泡咁大

Spx整個雙頂 驚唔驚？

我都覺得有伏

Tsm特價要入

可能佢無買/賣紅

Btw連大媽都有份拋ino

之前話學aapl咁拆可能會令股價升會考慮
而家真係做

預左

我轉做淡友算 破頂先睇好。
連d強勢股走勢都好差 第一次見

臨尾甘跌法 即刻清倉 迎接股災

P巴 tesla唔到2000唔放夢粉碎
有咩新目標

契媽掃咁多支牙

唔到400唔放

幾時拆?

納都跌定 道標又開始沒力 死得人

好似28/8

好耐無睇shop 搞乜跌番去3位數

Put得

應該係31/8

係咪渣現金先有得贏
要摧毀你 一晚就夠

唔好中財報伏就無事

只渣正股啦 其他放晒

我全倉cash

U win

AAPL

尋日又減貨
個倉又輕好多
又好瞓咗

係

走呀

Tdoc愈跌愈買

花式接飛刀

睇唔明契媽啲操作

驚閪今晚千升

跌下健康D, 差不多升左成個禮拜
家下咪當特價時段

今晚龍市啦

訓覺前+1000，訓醒+10

我都睇好呢隻股

P巴話低過1400會放

拆股前爆上2000

係咪放晒
收市價升左100

未返家鄉

Apple 玩一拆四 Tesla 玩一拆五 幾時到google

賭埋BNTX

今晚mrna tesla

納指咁樣倒跌都有

AMZN

幾時到amazon

Tesla盤後升到1463

今晚繼續gogogo仲未返家鄉

次次都放咗佢就會扯

信念

人地AAPL個市值點有得比

係咪到垃dee發威

點解起身會變咗倒跌

8月幼二 忽忘記

去番早2兩個禮拜嘅位

掛左81 入唔到老母
不過有TESLA

科技股可以報復式反彈破頂gogogo未

aapl 有冇可能8月前500

講真500太多 睇470

初部睇sc10600
目標6000

其實回調返螢兩個星期前姐
又唔係暴跌
坐返兩個月先

一定得5400

83入strong hold

tesla輪回大法

股金債都跌

其實ban wechat單嘢有冇影響

繼續掃WORK信念

信心嚟講點都有嘅
但真心唔大
因為支那人會照買

怪錯徒子了

係1473, 呢個價我放咗60股

SLV要開始坐了

支那人割腎都要買埃瘋 你覺得小咁一個wechat會阻止到佢地買

垃指

sqqq又唔敢買，點贏

實際上仲未知會點樣bam
如果係全球apple store都要bam一定會插水

我唔賭財報了

今晚就要你後悔

282 告解區準備

搖滾準備

屌 一起身俾tsla嚇親

elon musk

廢老或成最大贏家

正數monster

Tsla

得一股 13xx又唔敢入

美債升 利好銀行股？

尾盤做乜走鬼 新舊都跌

幾時上返1600

1657 買有2股

好快可能係依兩日嘅事

唔好睇收市盤

今晚1600

Strong Hold

10月 100$

人地1380入 你出

起身無左7000

仲諗住跌到1300 1200先買

LET SAY KWEB, AAPL PUT

真係唔出奇

又有升到1800果種氣勢

好彩臨收市前2分鐘放左tsla put

盤前不問價入

fat fat

1402入多股繼續跌得咁金
13xx驚到瀨屎唔敢入

學aapl咁拆成你就咁送？

tesla個輪回大法仲有效
ok you win

我 26股stronghold.呢排晚晚望住佢陰跌真係肉赤

巴打幾錢入

全倉正股-5%

我希望今晚就上

Strong hold到下次升到千五再拆

仲玩輪回大法

Sh la

契第走得摩
係intel 未走 尾市同堆舊經濟一齊碌落去

arkk價投

仲有得跌 個市 有排都未完

上硬1600

企硬81等接

垃期棍回

三個交易日就無左$25000 hkd

拿拿林出支滅世棍ok?

重投契媽懷抱

Tesla 一拆五

梗係轉投契爺陣營

same

哇琴晚尾市發生咩事
訓咗無睇

qqq終於特價，加貨

已price in , 今晚又利好出貨

唔係拆股咩
利申 唔夠cash入我屌

唉，我仲以為tsla battery day 先公佈stock split, 月尾出糧即刻買粒呀嗎，點知佢咁快就講佢實升到好貴啦

821前 2000

講緊200-300？

邊有咁快

amzn都未拆

屌...

遲D實可以跌返落黎俾你買

一拆五點price in，今晚實升

Tesla (NASDAQ:TSLA) says its board approved a five-for-one split of shares to make stock ownership more accessible to employees and investors.

Each stockholder of record on August 21 will receive a dividend of four additional shares for each held share to be distributed after close of trading on August 28.

Trading will begin on a stock split-adjusted basis on August 31.

50000

盤中比tsla 炸左止蝕，盤尾爆上，我屌

tesla電池日同琉浮山刀手無咩本質分別

美股係T+2? 即係8月19日持貨就會喺8月28號收市之後收到多咗嗰4股?

啲人話好似sleepy joe個副總以前做黑警

有無人賭jumia財報

依家難囉，因為唔似apple 咁有成個月等，佢依家得兩個禮拜衝入去買，實升到爆

爭在係拆咗股之後會跌返幾多

但今日我地tesla 唔係炒電池日

拆股=升鳩硬？

282 堆00後學生飛機友

未見識過派貨會點

依個真係唔知，只係有預感佢會幾貴下

你覺得呢？

冇倉=贏

cash is king
or

tqqq put

八月幻二？

Time will tell

大你60000

淡淡地

未拆股都升到咁 你話呢？

第3個錦囊=btc

今晚不問價入

All in tsla
今晚2000

做淡慘過做雞

蘋果有歷史記錄
上兩次拆股立即跌左3到4％
但之後會升返
買得多最好做對沖

有200先講

Tsla一開盤前就 1550..1600 之後盤中特價去到1520左右 收市就1650 ， 利申冇持冇鳩噏燈定先

賣左arkk未入番

結論ＡＲＫＫ又強大

今晚應該又有溢價

拆前走晒佢未贏

Kweb put無料到

你堆dia都收皮

4點不問價入ok?

大家會係咩網或者app 留意世界財經新聞？

我高位走哂啦

Twitter/MarketWatch

@realDonaldTrump

依家蘋果咁高關注度
話唔定

你真係唔識嗰喎
好多新面孔

止蝕1410走撚左 傻散鬼知拆股咩
跟大戶跟食算

不問價call啦

原來APPLE 有新消息要出
唔怪得企唔穩啦

今日升幾多好

低賣高買

問題係拆之前

但琴日好多大單走TSLA 少D信念都唔得

好彩得3股

點解唔買arkk

大單都要獲利 你咁諗會好D

D投行真係仆街黎 琴日先上調515

Marketwatch仲唔夠世界？

有無人跟隊Put TSM

嘩，MRNA

訓個陣ARKK跌太少無入到

Tsm同你有仇？

又升

told you驚乜閪，逐隻黎

石仔又贏

頂尖操作

tsla 傳說 1400-1500又然

Ino繼續迫害

bntx/ moderna

ino未夠班

282 一開又4千萬等睇上2蚊

282 monster hunter

282賭場又開，00後Cc tai學生股神準備接貨

btc都插左到仆街

尋晚入唔到tsla

散夠貨咪係時間推爆佢等低位再收貨

單野成個局咁撚手足入市，好多pr出手，股票係二手市場，就算282升夠1000倍，肥佬黎唔賣自己嘅股份都賺唔到錢

呢隻真係無啦
我都坐緊貨走唔到
唔係美國本土公司真係食得屎

8月尾

tsla 今晚幾多

手咩足， 貪心的小狗咋

Apple A14 晶片性能大提升，外媒：CPU 快 40％ GPU 快 50%

接人炒貨囉

1600base

諗住搵快錢就抵死啦手咩足

9923 牛b

282有苦主區未

本身都有加唔到貨姐

出面

今晚500

契媽又做苦主 垃圾！

其實佢咩事 跌得仲勁過fsly

玩銀冇咗十零萬

呢個比喻真係好正

投行琴日出口術，然後低位買入

今晚460就好啦

連登小型活躍股票平均指數: 1248.58, -9.48, -0.75%
連登大型活躍股票平均指數: 1247.02, -12.59, -0.99%
連登支概指數: 1069.82, -5.15, -0.47%
連登光時指數: 961.17, +17.67, +1.87%
連登舊經濟指數: 1111.64, -1.12, -0.10%
連登奢侈品指數: 1043.91, +16.61, +1.61%
SPY: 332.80, -2.77, -0.83%
QQQ: 265.19, -5.12 , -1.89%
VT: 80.66, -0.25, -0.31%
BRK.B: 212.66, +0.08, +0.03%
ARKK: 81.58,-1.89, -2.26%

可能係契媽出貨呢

想知有無atm巴打尋晚1370個陣入貨

未驚過

係就好

開千5收 千6 千7

廢老又贏契媽

契媽韭菜到

08473 支持明bb

Sh

Apple tsla

契爺先係最終贏家
奶共大媽終將失敗

記得拎實物股票

今晚會戰勝歸來

菲比斯重倉apple
gay cock幾時唔奶共

愈跌愈買

起碼無咩投資支概股

4點係咪不問價入tsla

monster hunter

驚閪 建議全倉call

tesla又上返

契媽話會升到7000

不問價call爆佢

free money

琴晚尾市個一棍

有咩新消息

今晚龍軍主場

笑左

想問下tsla股息係點計？
4股股息？

TSLA有股息 未聽過wo

訓醒未 cu

穿75先溝

sofi世界第一

賣到比大陸佬

酒鬼呀

大鑊

新手指數又爆升

你地班傻9睇下原文公告先黎笑人

盤後做乜跌太多升返少少比大家？

都廢事比反應班on9

個個都買tsla 就知別人貪心了
All nio

Each shareholder of record as of Aug. 21 will receive a dividend of four additional shares of common stock for each then-held share, to be distributed after the close on Aug. 28, Tesla said.

想問下, TSLA以前有無試過拆股? 第一次拆?

鏞方面？

睇完英文announcement 就知邊個係傻西

屌咩 星期五一入qqq就跌到唔識停

支牛d新聞拎出黎講玩得美女梗係睇英文啦

牛牛係原文邊個係傻鳩

我咪就係話緊果班唔知有股息果班人

想請教下大家
之前無乜涉獵舊經濟 淨係識幾隻酒店賭場同BA
如果銀行/其他舊經濟有邊啲係lagged/有睇頭

又黎

DB

Sorry 我錯，信左支牛啲新聞

見大盤唔對路 APPLE落到437果下 走左4張CALL

支牛冇譯錯
dividend = 股息
樓上班友輸到傻左

其實你又真係無錯嘅

Each shareholder of record as of Aug. 21 will receive a dividend of four additional shares of common stock for each then-held share, to be distributed after the close on Aug. 28, Tesla said.

師兄... 你....

無睇都知呢隻就嚟破橙

實升架wo

準備升架啦大家
回調左咁耐

依個真

今溶了

今次會唔會有伏呀，個個拆完都升？

輸左 收完股息無多過錢 垃圾公司係咪想變5號仔

睇納指同道指大盤走勢唔係好對路 尋晚一點半左右 明顯有人要搞住納指同道指 邊有實升

納唔講住
道咁多枝陽回調少少就唔係搞住嘅
個股唔洗補裂口咩

應該純粹係指一拆五，所以每股送四股

美股認真討論區要變英文認真討論區

你個名見到都覺得好痛

禽晚震走哂 唔買 買完又跌

支持黃色股票圈

你平時收完dividend nav會升值？
Dividend淨係得cash dividend?

差十蚊就掂到止蝕

美股英文討論區

新手一問

屌

今晚應該升 拆前再拉一波

要止蝕啫係代表你對自己眼光無信心

利申：1690入

契媽爆升ok？

on9

其實我唔明點解會用dividend 嚟形容 stock split求高手解答

AAPL拆 TSLA又拆 係咪有咩啟示

屌你

咁買5仔嘅叔叔嬸嬸公公婆婆一定好有眼光

成2日 熊市已完

尋晚tsla掂左上蝕放晒
點知盤後話拆股
都唔知入唔入返好

dividend 呢度中文譯做分派或者派發

Ok 咁就合理啦

今晚TQQQ 算唔算好選擇

大家攬炒囉 多啲人參與

你幫我地頂著先

契媽又入work, 信契媽，溝貨

Wow 啲股盤尾插撚晒水

好彩訓左 唔係又panic sell

成日燈tsla

百屌成材

TSLA月尾上2100
拆完變420

響成人區見到鳩坐巴屌到條女噴尿

金真係融

有冇link?
送完禮物係唔同d

契媽
9923 -13%

我堆SIVR 17 put係咪有救

勸你念清楚 我之前都信左契媽 坐左成個月

鳩巴 食瑪咖？

日日都入work
係咪work咖

美股有冇公共交通工具嘅股？
巴士地鐵呢啲

DAL AAL UAL

個個自己揸車

美國巴士地鐵
同香港本地科技股應該有得打

航空股唔計

TSM

BRK
三個願望 一次滿足

納dee又嚟
6點就開始回
8點轉紅
9：30準時插水
12點熔
換個劇本啦

仲以為有片仲特登去搵

咁都係入酒店賭場算
WMT COST 好似唔郁

有TSLA驚閪?

呢個星期好難

今日納dee王者再現

282 1716 monster!

早知all in契爺

啲股票阿
好撚古惑㗎
你買契媽就升契爺
你買契爺就升契媽

早知趁契爺180入多幾股

龍頭妖股 非燈不可

拆住股等入SP

arkk 81.5 屌 加唔到

一齊買就一齊跌

索性 40% arkk 40% brkb 20% TLT 做新坦克車

Metal gang

追巴還好嘛

仲未改名

40%282 40%1716 20% 8473 會唔會好d

灰

銀仔爆了
Molamola

P巴要學下
年年200人斬都無賽後報告

唉 日日做契弟

都唔知點解爆

買晒就會熔斷攬炒

快啲叫追巴上嚟解畫

琴日盤中入call果啲係咪收得皮
啲tech股不停回緊

越跌越買

見7字指日可待

睇埋今日

7蚊？

琴日最尾個棍...
啲call正數變左負雙倍

今晚上返晒去啦
唔信契媽？

唔知係咪玩得多fall guys
啲股票都日日fall

老夫當年玩今溶群俠傳都係咁

今晚上ifc玩真人版

收市咁插 所謂何事

Fall guys個server都係金熔群俠傳

ps4咪無

遲下兩邊共通你就會感受到
如果捱到咁耐

180放左呀屌

紙制坦克車

應該唔會， steam同 sony世仇黎

好刺激

屌 今晚打多4皮野落去撈

訓醒又唔見左$150美

一戰老爺輕坦

準備又出新關 應該都會hit一排

fall guys 依家同beta版 有冇多左野?

Tech股準備迎接熊三

冇玩beta

我都有玩

已經準備好

爛肉buddy

又出

一起身 跌到爆曬肛 頂住呀

各位d sqqq又贏幾多

估唔到離開左爛肉都係要豬

死肥閪

呢幾日輸返早排賺嗰啲

無得輸

酒呀毒巴

屌 又玩依啲野

熔晒

疫苗play 到幾時
呢一年好亂

盤後已經升爆左

今熔 走先

蘋果挫 3%！中國 7 月智慧手機出貨量驟減 35%，遠遜於前兩月

今晚400$

冇走到仲hold緊

我掩護你

TLT縮細左就係無甲的自走炮

屌，又要掃返貨

跌呀

納dee好淡喎

@P牌炒車專員

琴晚清左半倉科技股
唔通今晚要全清？

佢介左賭

想問佢斬左未

又疫苗

要加貨

tlt就嚟跌到我嘔血

上唔上得番90

納指其實因乜原因跌

新手7月尾8月頭高j左etf同正股，雖然只係帳面蝕2k HKD同埋正股驚西，但都覺得自己好L廢

98 is the top

咁講真TESLA發展空間仲有好多

無論大行定其他報告出黎9up做預測都係講緊 TESLA未來幾年sales vol會多好多

同埋正常咁諗, 而家無啦啦日本 德國 & 其他地區係咁起giga factory

會唔會無計過數走去起咁多? 你估真係無咁大個頭粒咁大頂帽咩

支那公司 或者D細公司就會啦

利申: 傻散 輸開錢

我仲未到家鄉

不問價

升得高要回一回

呢度班傻淡開心左晚TSLA就強勢回歸 有時真係忍唔住笑班葡萄友

電動車暫時仲好難普及 差電要差足半個鐘真係令人卻步 除非將來發展到1分鐘差足電 不過都唔係呢10年8年既事 佢而家個市值暫時係嚴重高估

你斬左？
我覺得佢升得返嘅

快d上返80

dividend 可以係股，只係通常都係派錢

What Is a Dividend?
A dividend is the distribution of some of a company's earnings to a class of its shareholders, as determined by the company's board of directors. Common shareholders of dividend-paying companies are typically eligible as long as they own the stock by the ex-dividend date. Dividends may be paid out as cash or in the form of additional stock.

牛軍終戰勝歸來

你仲玩唔玩tsla atm

Atm派錢啦喎，今晚唔係唔call盡佢呀嘛

好撚嬲

尋晚多唔多ching chong 訓左冇睇

無玩呢隻野好耐嚕

佢之前話溝左貨86

龘

睇留言以為轉左燈

今晚又熔
我死了

去返星期一水平

黑貓白貓贏到錢就係好貓 之前炒波幅穩住贏 唔明班傻仔有咩好串
而家咪睇下跟住點玩 隻野爆起上黎一日可以升兩舊 到時緊係唔同玩法

個個等新ip咪少左出貨

1分鐘差足電? FF下好 入油都要5分鐘以上啦
iphone最新快速充電都要好似15分鐘

難普及同growth speed 係兩回事, 亦應分開睇
公司前景不嬲睇growth rate, 正如你睇財報咁, 會唔會睇個間公司賺錢佔行業幾多%? 或者幾多GDP etc呢D?

好似cloud咁 普及程度都係未普及, 一樣係某幾間dorminate左
但你見而家有好多cloud都growth得好勁 升到傻撚左

另外, 難普及, 你而家出街留意下D車, 我至少見而家TESLA既車真係多左 連香港呢D科技沙漠都多左, 莫講話其他地區

跌幾% 就苦主區

我唔玩喇比番d錢我

係，香港近年多左唔少tesla

到底點撚解fb會插到咁撚樣

加碼加碼

我諗10部有1部好多下

個心好痛

啱呀 7月邊有人換機呀 個個等ip12

依家舊電可以去到3xx miles，民用好夠用啦，係生產量同市值唔成正比

警世圖

真心
Tesla執一轉內竉
應該仲多人買

極高速換電合理d

屌你仲話10年8年後,
10年8年後一陣d tesla研發好fully autopilot 玩到uber咁
你都咪話唔撚屈機

全自動無人駕駛呢個concept玩到mobile party room / dinning area 都仲得

隔離數學post，真心覺得日本人計數好勁，點解咁小出名trader

呢個中肯
個後seat唔係人坐

原來linhkg咁多tesla死忠

我不嬲係TESLA & CLOUD 打手

充電耐唔係問題 問題係要充電位普及
如果人人屋宛都大把位任叉 理得佢叉一分鐘定一個鐘

跟大市插
利申：$260重call

Tesla sex party

毒巴金溶LA

小心啦大家 我都開始要mon住inflation expectation點走

係喎想問樂巴有冇留意開crypto市場

佢地競馬競艇多啲

呢個圖係整體股金債睇？

轉ZN好D?ZB始終成交小而且波動大，易受inflation影響

你講起，佢地套賽馬理論用係香港會點

依家咩情況呀個倉

股神快快ching

你地要走啦？

科技股捱多兩日就再起飛架喇
頂住呀

好難
佢地用獎金制定馬勁唔勁 香港用評分制
同埋佢地又分地方同中央馬場 有睇過佢地d競馬予想 多數用血統講
不過日本人對賽馬熱情係世界級

血統即係山高個套？

strong hold

垃dee捱打成個星期

別人開始貪心tsla

幅圖係Tlt來

Sh

Inflation trade, duration愈長愈好

Free money(好似係)

追仔呢

唔理啦！strong hold , time will tell

Apple真心唔驚，長線一定升

長遠一定升 放心

係咪代表啲錢開始流出市場

time will tell

唔識佢個套

老子STRONG HOLD到升為止

忘巴，我信你嫁齊上齊落

db巴係咪已經賺夠 唔洗返

熔未

Danehill

咁流去邊

Delifrance G5餐+凍飲就可以用盡蘋果送果50蚊

我都想 想跟好巴返工

SH
利申: 冇AAPL 有QQQ

屌石子 佢地講緊賭馬

你戶口

真心aapl唔怕坐

真心問

好似得返好少delifrance

Equity?

其他資產？

入返落納dee thanks

本身好多專家預測SP 今年個頂3400-3500
係咪又要再預測過

一跌就入貨，反彈又放返，幾百美仔咁密密執
個倉長放既就無郁大數係跌
咁我係贏緊錢定輸緊錢呢

石巴都搞爛gag

琴日太嬲賣哂
然後今日就咁

長坐QQQ算啦

睇到隔離台話IP12有幾勁
但上面又話銷售下跌
本身SET左440.2入
依家又要諗過入貨價

尋晚上杉軍攻勢太強，好彩本陣仲未破

估唔到揸aapl同msft都要蝕到仆街

Monzo 擔心自己頂唔住

如果盤前入tsla會唔會太傻

我地大將契媽頂唔住

M$正仆街
仲有NFLX

退入海津城守下先

我都諗住入
覺得拆一定好多人買
然後一升就賣free money

磚家同流浮山刀手有乜分別

銀會翻翻11蚊 ，認同請比LIKE

返唔返到去海津城都成問題

隔住條犀川同千曲川驚人踩人

唯有等妻女山嘅援軍

幾時返到？11係08年前嘅價喎

GLD

Put tlt

納幾時6000

酒啦仲唔走
有賭未為輸

同銀一齊到站

今年年頭都11啦

毒倉唔係得1k咩
60鎂都已經6%

咩事跌到街都仆埋

448 重倉左aapl, 諗住留比個孫

咁啲錢買咩

金股債齊跌

想逼死cc台班學生

巴打放曬d銀未？

ok, 我嘅11蚊係$11.00，你嘅11蚊係$11.xx

咁幾時到

strong hold邊隻

禁晒citi Priority d cash all in啦

未阿仆街喇

納期千升
今晚幻二

小漲大回呀

我放哂 想反手put

今年，銀好可能根本1蚊都唔值

最大獲佢而家係大回大漲 玩到有心臟病

人生太短 出手要大
估唔到你入左黎咁耐仲未成長

契媽路紙會同你講幾時夠鐘入

你走喇 我同佢死過

尋晚440加左倉蘋果
又有得坐

我好長命嫁，唔比你咁講

Gun

有無巴打開始留意日股

沉日邊個巴打忍唔住放左moderna一起身就見到侵侵同moderna簽deal 升反10蚊喔

隻隻都有D
FSLY SNAP SPOT TDOC 隻隻都跌10%
好彩一隻ROKU救全家頂住個雞頭

我出街每日都見到起碼一部Tesla
大部份係S，少部份係X
香港人真係有錢

佢次撚次入完就跌2次都係咁

其實都唔知點解跌咁多

trump領先wor

+1x叫千升

買RTX 插水
TSM溝完貨又插水
買AAPL 之後又插水
你老味

可唔可以滿倉sdow

南韓有得同屋苑申請裝叉電位

我擇XLK唔擇QQQ

賠率joe 1.64 trump 2.25喎

正常

即係幾時?

依家全倉AAPL
拆唔拆小小去TSLA好

咁樣築底今晚應該都升

琴日朝+70幾 一開市跌到

你理得幾時，點有得咁準講埋幾時

所以琴晚走晒

我都諗緊

3 Y 好似好咗？睇review 好似係咁衰

小心左一巴右一巴

整到咁多野都無價值

太多supply 冇demand

1987年都係值1蚊

等282 滅世棍

1987年要整幾多太陽能板RFID chip 電池 LED chip semiconductor touch screen 藥 濾水器

我都係一起身見到全倉紅晒

訓果時仲係賺緊起身倒蝕

唔係1萬咩

毒巴大户

琴日加倉

我地L子3月預測8月幻二 而家都幻一

當香港車位都有d可以叉電 居然有人擔心叉30分鐘太耐

又系你丫 羽巴遲下你就fat fat Lu

佢訓15分鐘就出返街

本身有蟹貨 琴日溝左

AMD兩日-10%

我

垃圾到，寧願all in aapl

同AMD共同進退 呢個禮拜入既蟹哂

無加無減

Td要hold etf 30日如果唔係就收14美金手續費？

放哂輸200美

GOOG係咪都TSLA化
成日1480至1510左近

好快有新科技

廢巴都就黎睇毒巴頭

我一直講6000

俾個期黎參考下 2021 2022都好

輸500鎂放

3030

Kodk重企到係10蚊

個一個城市咁大把

佢一路跌我就一路入

勇士

但intl 唔升 d錢去左邊

呢幾豬到Hihi

屌鳩你佢直情勇者王

呢排都係清倉睇吓有咩先入，琴日航空股玩唔夠十分鐘又回

Slv army

升得太急

孖展清倉
去咗還錢

BA AAL 又係，升得果一陣on9

我22@200 諗緊走唔走

你唔諗下幾個月前個班AAL跌到1X$就all in個班去哂邊

其實係應該強制停車場要有10～20%叉電車位 同埋快叉最多可以叉到7成就要停 俾其他人叉
咁成件事就好完美

今晚係咪應該追Tesla

Aal果到又輸100走

16:00不問價入

我係咪應該放下apple 入tesla

我會清m$轉Tesla

呢排又要用美金係匯市賺返少少先再入市

Appl渣啦

孖爆美金佢啦 usd/hkd咁平

再唔走就倒蝕架啦
我SLV 22@130 25走晒

Apple 其實我睇好

會拆4 同有arm iPhone iPad 班iDogs又會照買

我係小薯仔黎，做緊社會實驗，唔好跟我

訂左原則，投資唔玩option孖展

Apple之前拆完股升完唔識跌
今晚應該不問價追tsla

AAPL唔係高J價
睇下TSLA會唔會回小小先

Fx唔玩孖展 點炒

唉無謂原則阻人發達
又要打多幾年工

你就好啦我呢d小本到無既人得個望字

本大食少少位都賺，仲咩孖啫

而家有無灰左

硬係覺得10月先會上今日死貓彈 仲有兩個月要坐

咪幾好 無事就最好

等佢470都等到頸都長

快架啦

應該唔會 拆前都唔會去到

我都覺460 係極限

盤前入teala會唔會高j,已經升3%

沉日跌到hum hum聲

大把人未買啦

叫做頂得住沉日個joy啦 其他都系一路跌唔識升 aal都系臨尾先跌小小

白銀會戰勝歸來

預測，垃指係10800 位反彈之後收窄跌幅，而家TA 有d似7月尾咁跌下升下。撚狗市

琴晚入左Ba要點部署？
有冇人入左 18x

高遠城援軍黎緊

今年目標價 150

i can wait

年底200

無今晚炒TSLA就賺番

前者好似政府有建議 不過唔係度度同你整
跟住有整又會比普通車泊
仲有資助房屋d停車場整叉電位 但係管理果邊唔配合你又冇得搞

係13xx tsla起緊倉, 點知未起完又爆左上去

cloud 未普及

高遠城 d 櫻花

跌因為我無錢買tsla appl

我諗住今晚146x入
博佢拆股升

2021年底前，銀就見左未來5年高位

你諗住買幾多

做咗逃兵 25蚊走咗
如果佢企得返上24蚊先考慮入返

5股再入AAPL分散投資
琴日set 3080入左2股amzn已經執左廿蚊

TSLA 入完一到1500左近就會放

我都咁諗

台灣果邊個做到控制叉電 大家叉少10% 但可以多啲叉到 我覺得係好事來

其實政府係應該大力推動電動車囉

TSLA呢啲信念股唔敢長揸太多
得閒做下ATM就算

我都係 冇後悔 垃圾股

nonono 差唔多時候出疫苗你就唔會咁講架啦

口頭推動

高遠城太遠啦仗都有可能打完

200

信心+信念

其實依家邊隻疫苗股最接近出到vaccine?
已經係phase 3既

moderna pfe 請買pfe moderna買左你唔好望就得

出糧都會入下pfe

Moderna 我有陰影

BNTX

pfe, bntx
mrna
azn

今晚納弟同我生生性性

真的嗎

好妖下喎

轉頭謝返啦

追巴冇走咩，我啲金走左

我得銀無金
其實我暫時都覺得頂得住的

英國tlt落地獄

忽然龍市

走呀！

連恒指都爆升

282 monster

而家先兩點

4點又狂沽落地核 CASH IS KING牙徒６０００又然

銀反彈？

終於上水？
SLV大軍返嚟啦

今晚tsla $1600
Aapl $460

至少跌既位都係預期內
只不過我預一個月既時間佢壓縮咗兩日

ＴＳＬＡ今晚熊市

有冇人入ayx跌左50美，好吸引

跟咗，不過我aggressive d, put 155

一訓醒見到-1x% 嚇到底褲都濕哂
不過濕撚哂唔撚驚

真心一問點解拆股都可以係爆升理由

忽然多咗人可以借錢比你

燈已轉 驚閪

升得多過恒指 monster

開返張細si試下先

拆完，價錢平咗，多啲人買（得起），升

Same一日暴插 走都走唔切

咁低息 你怕咩

Tsla拆股前上唔上得番1700

急跌就一次過溝唔洗分幾轉
仲方便 夠膽跌多兩蚊

恆指都有得升

月尾插到唔夠400既垃圾

納dee又準備落後

未開巿
唔好Gel 定頭呀

屌你， 過多兩個月先跌啦

納指又比人壓住

2000

傳緊俄佬支藥流流地

過多兩個月就40跌落35㗎喇

請專心返工對沖

屌
其實一早預咗係流㗎啦

信俄佬 are you joking

我仲坐緊

咁點解尋晚會含家都跌

差少少

共和民主傾唔掂數？

尋晚因為俄佬跌咩?

fatfat

大戶說要有沽便有了沽

俄佬vaccine打完變commie
不了

一定係侵話Big Stock Number, 大戶就沽佢落黎落鳩佢面

想走啲tlt 入返sq 琴日set135 都接唔到

咁係睇你執嘅錢有冇cover到帳面loss

銀銀唔係好鐘意跌㗎咩
夠膽跌多d

282音樂椅睇黎正式完

買個時驚到震
係見佢跌極都唔穿先博一鋪

侵串錯字
BIG SHORT NUMBER

懷疑而家侵仔轉左玩法
出口術暴插之後表演救世，成功爭取股民支持

新手認真求指教

Inflation下long term treasury同gold應該係negatively correlated?

呢個係firsttrade?

都話1370係白金能量底

1股都驚到震

月底實穿

新手諗緊買咩股 AT&T MetLife 諗唔諗得過

V

我尋晚睇住跌睇睇下都返咗去打機算

完左 派貨

不過個市真係好鬼 指數升緊都跌到熔咁

下試300

金銀股又同步升，Money printer go brrrr

VISA 買唔過

Sq qqq aapl買鳩齊哂 滿肛紅

Why?

200K USD? 大戶

佢地已經gel曬 開市落地獄

why not ching chong bo ping on?

未有諗多錢玩 都係入少少錢試吓先 真·新手

九月買下

大熊來了CHING CHONG

2萬 講錯

期指尾市咁插落嚟,彈一半都無
真係向下行了

今晚堆CLOUD又比人洗盤

may gu afraid what

FSLY 底係幾多呢

尋晚我都減左d TLT
老實講個市唔係好 worst 但係好似好 panic 咁
感覺有d 怪

0

Ching gu gang sai

Panic唔係應該入TLT?

Ching 9up功力唔錯

你long tlt? Why not lqd

信美股 唔怕

今晚繼續玩ba
會上到幾多呢

依家講緊復甦wo
係咪無睇我警世圖

我今晚會減 琴晚掛左單 但係咩都入唔到

個個嗌救命邊有人做淡

好巴 都係long bias

一心跌入美股揾大錢
點估蝕得勁過港

科技股、保險股點搞好

之前睇過 bearish sentiment 好似都仲係偏高

買左咩

即係仲有得升啦唔驚

呢到bull到傻呢

坐
港女美女唔同玩法

老散bull institution仲係好bear

徒子仲係到wor

唔係wor 徒子話nq 6000 銀11蚊

又準備高開低走 每日開市就係當日最高點訓醒又要蝕幾千

atm 每日3:59買 第二日9:30即刻放

至衰有option 輸時間值
Tsla 跌足兩日 918 call 6蚊變1個幾沽晒
點知收市升返8%

正股

新手玩option

4點 TSLA賭場開放?

咪又係咁買

唔入啦，一早price in哂

賣剩aapl tlt 希望頂得住

option 預左蝕

今朝一起身唔見左幾千臨收市半個鍾jump, 正仆街

Cpa定圖 今晚bin你

台仔又panic sell

狂沽

垃dee又要捱打

震撼巴 仲有無sq係手

希望徒子唔好又突然走出嚟話見底

野比大雄？

小注入冇所謂

坦克車淪為垃圾車
利申：乘客

要食二手飯渡日

你肯改名未 好唔老黎

呢幅圖係咪純粹睇賣出多過買入

今晚TSLA ATM 帶起全場啦

賣撚哂 走左去入FSLY 坐緊

30天內只可改兩次 要等下個月喇

升what

信念唔夠

技安

應承我
今晚升番日好無

睇下大户嘅習性 全世界啲大户都差唔多 都算有啲參考價值

下個月-鏞騎

認真改改名 好唔老泥

你搞到L子預言落空

最好連埋期貨數據睇 #1有

Nasdaq 已經連跌3日

繁榮垃圾車

尋晚話TSLA ATM 仲比人串緊
咁快班ON9 就收哂皮

你訓前會升 放心 聽日起身就⋯

俾啲信念

訓前+10% 起身+2000% 聽日屌鳩腦細唔洗做好野

今日282 明日apple

All in mrna

訓得好係好事黎

追巴覆得咁密嘅

其實個市唔係差
至少中小型股 overall 係 ok
不過依家暫時唯一解讀到嘅係d 資金追返d 落後野
但係依家d 落後野有好睇d 實體經濟得唔得
不過咁調整法如果個倉本身 keep 住之前熱炒開嘅野
一定會食左部份糊先再睇下風向
依家無定向真係有d 難玩

一升就唔止升一日

options, short put $9.5 VXRT

預備坐過山車啦

冗員 見到有notifications 就覆一覆

老老實實 其實依排吹晒風轉復甦
咁舊經濟得益都明

唔洗連帶sq Fb 半導體個啲跌到含家產掛

Sq邊有含家產

Amd跌咗差唔多10%

升左咁多先回個小小
冇人叫你高位先去J 架

158–>138

我144撈左都傷

Fsly ayx就冚家產啦

大家都係做背景版嗰啲trader

契媽日日沽 無計

想入sq

cctai 班小朋友終於感受到我地對d暴升暴跌既股

從來都係中出即飛

好多舊經濟啲call 異動

Otipon 真係
邊9個發明

你地妖股都sp真是monster

你sq就是說高j咗？

納DEE 依然熊市

死貓彈，加沽

（急！）仲有唔夠十日，依本報刊會退回蘋果，變廢紙喇！

大家都去買返本

爆20幾%上去咁妖, 無理由第日就落番哂既, 而且14號到期, 都預左10%buffer

D $又去返金銀
無人炒股喇

其實金股呢幾個月好似係齊上齊落？

IB盤前係咪一定要限價入？

我睇係金有時跟大市升
但係本身呢樣野係用嚟hedge 正常係唔會一齊升

減持arkk轉入qqq voo

信念坐貨驚西

Vaxart, Inc. (VXRT)
10.75+1.35 (+14.42%)

係
冇market order
你想即刻入到就自行set一個等於ask price 嘅價

P巴同吉田齊名

盤前升 7點8點準時插落去

琴晚我做sp果陣爆20幾%, 但收市半個鍾前jump

arkk點解要減，time will tell

btw西囝跌左2日唔上水

垃圾返返去應有位置仲可以呃自己係震倉

P巴個倉大定吉蛇大

唔到9.5咪得

btw, 爆升SP應該無肉食架喎

strong hold支持的話 星期一or二就應該入左 而唔係琴日

正股驚閪 有冇人想課金

咁應該係吉田嘅

課金溝貨唔好?

P巴個倉幾球野
吉田幾多

佢幾千萬
P巴幾百萬
差咗十倍

狂沽我空虛空虛

yes, 頂住呀
iv夠高一樣有肉食

幾千萬
吉田一隻股都幾百萬買落去

巴打有材

你咁有信心，價內sp

獨在空倉中活下去

P巴係邊到俾料一個月翻倍
唔係到講嘅

能源股琴晚暴跌

282個懺悔區好睇
應該係cctai班少年股神

琴晚28000沽左一半高位倉

盤前ask price係咪跟盤後？

肥佬黎一出黎就親自打俾aa沽貨

冇信心所以做價外亦唔想接貨

龍軍盤前又GEL

唔一定咖喎
你入去就見到ask緊幾$

港女龍市緊

尾市會-200

又玩高開劇本

托700

005 monster緊wow

邊個沽貨邊個就係五毛